Le personnage semble perdre la concentration de ses circuits électroniques, un air de désactivation temporaire sur son écran facial. "Salutations, je suis Tono-BIP, un robot Boulon mélomane offrant une synchronisation de rythme parfaite, capable d'adapter mes appendices en adéquation avec les vibrations cosmiques de tes compositions, laisse-moi être l'harmonie quantique qui dope ton groupe à des altitudes stratosphériques."
